女朋友你好

前度先對
祝你永遠幸福快樂
你終究都返返佢身邊

ok